[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖（153）牛屍鳩噏區

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量雙金/一黑起手，抽中既球員可以睇下下面既推薦List，如果無亦可以問下各位巴打，當然唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打（牛佬）隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

終於有人開po
1001 老seafood唔開

今日係咪英超票選pool

唔係亞洲pool咩?

好多消息好亂

一生78910要邊隻

This Agent can help sign the following 6 Legends: O. KAHN, K. RUMMENIGGE, L. MATTHÄUS, H. NAKATA, PARK JI SUNG and B. LIZARAZU

PARK JI SUNG

呢隻垃圾驚更新更咁耐
想抽吓卡遮

新beckham

好得閒?

Ok la

Kaka靚仔到

禾刀系 就嚟新年，班人放晒假，有啲去咗開會，得返幾條友，又無嘢做

Wa u big boss

禾食物鏈最底層

派隻馬圖c都死。雖然想抽

抽啦
淨用個批fp好悶
啤巴而家成日用 東亞隊或legend 打街埸 不過輸多

Ok 25歲未夠就人生助利者
溝左女未？
係時候去玩下交友app

Me
immobile
son ali Lucas
pijanic dejong
4cb
屌打街場101牙朗

你捱過左bar未？

尋日啤巴用全東亞隊打街埸
90+5被絕殺 屌

牛佬有無後悔咁早結婚

唉，應該玩到35先
大劑到28歲未夠就爆哂人生遊戲表關

咁垃圾就唔好po啦

我唔係東亞病夫

牛佬後生到

隻game多更新 但係又無料到
出埋一堆複製人都唔識一早up上網 日本it真係廢到仆街

LM

lm

入得

中左

伏

你新手?

日日中出

未？

好想抽到c朗 之前有c朗抽果次 抽撚左無女

今次legend可以gp買？

如果係就有人揼春揼爆袋，應該唔係卦

今次唔早開

真係英超加亞洲 作為熱狗係時候狗沖

中撚左Son honda

一抽中普巴 心滿意足

更新左場邊有教練同後備球員

j king必抽

中左honda

Bug 級honda

左son 右hon

成隻game最難攪係rmf

有100coin 抽咩好

dudu?

抽左亞洲 中左son
今日發達

咸爺

中咗武女

用位置強化 feilx打rmf

Felix 唔得的，最佳位置442 ss 同美斯一樣

Asian 抵玩啲，英超top嗰啲都有

用廢老=冇技術

你地仆街啦
啤巴東亞聯軍增力大增

左son
右hon

抽齊一套未？

ok anyone happy?

今次你地仲唔仆街

中左Honda 同伊朗messi 勁唔勁

Honda = 傳波bug級，有防守，腳頭重

好似個個都中

英超隊應該打殘東亞隊

仲可以做教練！

請教下啤巴隻泰仔咩來頭跑狗嚟

其實2020頭一星期kagawa 係最強半場攻中

成堆吹大哂既亞洲佬都有人抽

係平時無乜機會抽英超個個禮拜都有得抽啦

東亞隊仲唔死，我中華dee呀

Fp華Dee吹大左

咁慘，綀下先

但係個個禮拜都有都未齊嘛

利申 轉版俾呢度啲人fake所以重新起步中

原來係ufake人嗰個好似無再出現

留你Id
今晚你會收返e句話

所以先唔哂金抽亞洲佬
我屌佢

21800000

Honda 體力完全唔似82
係102

Diu 牛佬又吹奏honda比佢吹完都唔用得

U新手？

Me都抽中先唔想佢吹

Me 睇馬同睇球員一樣準

12抽
大量重複
誤中伏pool

恥笑 中咗武女已滿足

又係u，棄驚啦

誤中假球 屌

屌

Honda 直傳仲勁過kdb x kroos

我有預感
啤巴既亞洲足球會令好多人del game

Me 一早令好多人棄驚

又中pukki

中埋kagawa kubo 收貨

幾時p場

每星期一笑

中阿巴謙同本田

14抽，丟左pukki

想要auba

啲coins抽囇佢了
遲啲都唔知有冇命享

Any pvp??

Go?

抽左乜

剩千幾coins 都係唔抽了

你中左澳洲龍

Lampard 4123

Wtf 一抽中埋華迪

但我想中澳洲龍
組成 亞洲足協大聯盟

呢隻好唔好用？

抽左幾多次

廢，好少見人用，吉祥物嚟

anyone happy

4抽

追朴智星

pukki勁

Honda 真係勁到仆街
成條右路打哂，超級連結人，又大隻，又有回防

我都覺
岩岩街埸兩埸都炒人
抽埋fp澳洲龍可以組成 亞洲足協聯軍

垃圾pool

條後防比人567

用血肉同信念
亞洲足球唔係病夫
追唔追澳洲龍門好

個龍好易中，中左三隻換E巴

算啦唔追
澳洲嚴格黎講都唔算係亞洲

教練

rangers 教練教利物浦？

Any pvp?

pvp

gogo?

go?

咁快度定
8個積幾好wor

渣到呢

go

有無中j king
me中左

中咩

打場試下？

有沒有pvp

Gogo?

Go x口x

喺後面剷都唔吹

未

最後冇抽
不過好驚中招

you防守=雪糕筒

用返442算

打到好迷 後防比人中出 進攻中柱多過入波 輸到九彩 其實施壓係咪廢

好

反過大6

你上黎同我地打陣pvp就會進步架啦

戰力相差2000幾

Pk again

Ok

冇
不過我抵抗力好弱 成日傷風感冒
萬一爆發我兇多吉少

好真心想學野

抽隻牙朗就入波了

一陣打?

好 俾你覆桌

Pvp

近排已經換到普黑牙朗 但係後防任人中出

東亞盟軍要覆桌
用今日抽個堆人
暫時得5x%熟練度
一陣照玩住先

冇人，打多場

你地p

冇左影，打你

Go

7x熟練迎戰

一陣go

yes 照玩住先
30分打?

anyone happy?

ok

同啤巴學野

芝士漢堡

毒在家中pvp啦

diu爆u

Gogo

好玩

見唔到，你invite me
奧燒

咩名

637572781

屋企人成日出街
返工又冇得避

早知pepe最後唔玩波

輕敵，扺死！

J·king唔係數字上咁快，反而華dee走位幾正

跑狗only

華dee不嬲勁

有冇諗過係我勁

again?

冇

嘩dllm
again

-6波

孫興民上半埸球單刀

居然唔入 again

Sor 電話入..

咩事

Again?

遠射偷G，ok啦

你咪又係遠射

你牙fred遠好多

東亞足球勁唔勁
again go

咪又係和 go

勁

打飛之勁

咁頭先嗰場又係唔多公平嘅
我曼咁勁

黎多場？

u super -6

牙路後腳入波

again la

抽左新fp 有冇pvp試試

包皮完全冇得守

係 跑得勁快

吊
最尾lag到我無得遠射
on9

we go?

嚇撚死 last min lag

我禁唔到制 卡住左

我都係
嗱唔關我事啊 雖然我知點整lag

邀me go

btw我條防線同東亞防線一9樣

invited

any prp 700442166

我發現打4312 左右閘係冇撚用你對閘唔會上到黎

Me,now?

any pvp?

得7x ts好難傳

練多陣再pvp啦

579827680 anyone pvp 利申好廢

行得

I add u?

add左u

Ok accepted

伊巴

盡力了

比人禁區頂打one two 應該點Mark成日比人撚

大肉腸一野撞埋去

Go
I am 新手
你id?

Oh
下場先

應該要拉定隻防中守波 唔好用中堅
詳細你要問其他巴打 我成日都輸呢d

成日太急用中堅標波

加咗

有冇pvp

Ching 假新不過我可以比你屠下 學下野都好

咁我可以挑戰至少廿場 如果一陣打叫我 打多場先訓

pvpvpvpvpvpvpvp

咩事？
做咩我輸波

無事的

go ar diu

睇過

砌隊先

玩咩？

擺日本仔入隊姐go la

Again?
我直情彈app

有
go?

gooo

巴打咩名

你咩名 我邀你

650384384 go?

山東老lun

Ching 好友full jor

揾唔到你
我叫free hong kong ugg

Wait

Ok now

邀左

Invited

未一樣會輸
Again?

咩話跑狗
咁都俾跑狗入到兩粒牙
黑哨都輕鬆到

未熱身go la打j

aristo巴快d抽中
go lor易玩到

得7x ts好難傳
again

Gg阿記Ching

我好多都今日抽擺入去未升

arsenal 唔夠打

我轉隊again?

again

入得好靚呀
Again?

-6姐
Go

冇砌喎
我一路都捱打

又和

禁diu到u
負6到呢咁都和到
林尾咁都無12m

中堅出唔到腳

咁易咩go

冇人陪我打

再黎

又條毛，頭先me win
go 繼續diu打u

你下半場係咁失球

we go

太急運上去

Ok added?

Id?

650384384

得一招

就係咁易
輕鬆cup
今晚場場俾me10射以上搞咩

u咪又係靠c7
輕鬆到

反cap成功

Gg Ching

Ok last one today

Go la

go 今晚易到

放狗咁傳又好似唔錯
漢丹呢期real勁

Gg Ching 血肉長城

Play?last one today

卡路士造老烏
Again?

點放狗法

放比你攻咁得戚

同最壞巴打一場先

on9 負6到

負6炸u diu l到u
go

再黎？
咪kdb同碧咸狂放過頭比包皮

6成控 10射

咁負6仲好意思講

你個陣守得幾穩

我訓lu, 下次玩

好啦

仲有冇pvp

第三粒襟制個moon冇反應

Ok last

咁都和到

場場射咁多攰唔攰

大把貨
Go ar射爆u

go 得

你叫咩名？

Gg

Diu real last

黑哨仲輕鬆

負6靠屈c7

go ar負6

Gg
Again?

again vvd好似食左屎咁

我把握力太差d單刀

Btw 你冇牙朗咩

輕鬆cup la

臨尾腳軟
屌

頭幾場diu得勁得濟
go last 2

無貨賣

好彩頂得住
包皮第二球個轉身係點chok？

再go？

唔知 佢自動

第一球打算施壓 隻手啜住左襟唔到

等我用熟d牙朗下次教訓你

隻game成日都係咁 襟左冇反應 touch mon真係麻煩

回反場氣咪又係輕鬆

又黑哨負6
今晚咁熱鬧唔係得我地推po

Again??

好 簡尼

Last full power

可能收左爐巴打們唔洗反工
輕鬆
go last

16分鐘入3粒之後打假

咁都和到
假ball到

輕鬆啦未爆底岀力都和到

爭啲輸9埋又比u打j

今晚有得瘋狂打j

last ok?

Last?

ok real last

Gg
睇波

fp 神軒

金波已經bug級

新手一問 而家重覆左既球員係咪唔可以轉導師嫁

ft食藍底得10lv

你識d野

連登pes post係咪成班破千高手黎

1200個堆都好渣渣

高分個個都回傳狗

見到4312過千都知咩事

識玩一定係領先1:0拋個波比佢攻
唔係控實個波等佢rage quit
比個假希望佢，以為有得追和，
到完場先發現點都入唔到波
強大既差距令佢精神面絕望
所以好多人同我玩完棄左game

點樣轉嫁

攪掂

都成4000coins

發現伊朗美斯好勁

廢一生第一場入左兩粒之後場場隱形

難得一次既黑波版

Richard拿神同華dee都good

勢力戰變左波衫

勢力戰，我方勢力係咪狀態A?
2打6球員全部黃平箭，迪莊下箭

我方球員 上箭
唔關事球員 平箭
敵對球員 下箭

唔理了
我只要Ming, Kane同Honda

慘，被利雲攝贏koulibaily 入左球

honda係幾好用
已經著左4號波衫

地波派牌，linkage bug 級

中國美斯同伊朗美斯都幾好用

痴漢

e排太沉迷玩亞洲足球
已經對其他歐洲南美狗無咩興趣

賣曬佢

中國隊都冇

尋日南也拓實終於有得上陣 希望好好把握文尼傷出既時間 等k社出Fp

有無人識點搞

外掛狗

連燈仔平均戰力2000分

慘，東亞隊全team歸零

唔知做咩

中左肺炎

Ok go
032545997

牛絲識變身超西

今次你個陣麻麻地

Ok go

黑哨
Again?

時下年輕人人過於依賴廢老

陣既問題
上次個陣好地地，做咩轉4213

Again啦
唔係黑哨12碼會贏咩？

Any pvp

唔識入波
Again?

碧根飽 x 馬隊 點守我隻 immobile x lkk
仲有honda 喂波

抖抖先喇，你前後都出哂事

唔信
今場認真打先

Last

媽，你召喚月兔，我要去買花

Sor我好lag 唔打住了

4g定wifi?
咩台？

點解可以單刀變龍門接波同我另外隊友鏟地

應該wifi渣 琴晚用4g打都無乜嘢

一陣打 go?

刷緊match day

你打咩隊

我刷囇所有隊5500points的
依家刷到獌

新年新願望
祝k社全體電腦大爆炸 早登極樂

想拎曬full team

第一場一岀就震懾u

接應傳中d位幾好

仆街黎，成日打完先黎咁一係早d走場啦
一扣10幾分

一早有full team
不過想儲下scout
以前啲球會scout好貴的，又難bid

得一場仲好意思講

冇5星

go 幾場岀去食飯

喺街

仲未有路明尼加

岀年見

好用？

未用呢幾日都無入驚玩

go lor

新年要用u玩

屌
抽左幾多次

12下同埋中左nakata

久保勁到

咪又係贏唔到
go

我想要路明尼加呀

下下12單刀產跌都唔吹

跟我玩東亞聯盟咪算囉

King垃圾到

go ar今場強奸u漢奸

你啲東亞聯盟比我抽哂

go last full power 收爐

偷g可恥

收爐戰輕鬆到

角球

禁diu到u輕咩鬆

u擺前個日本仔d位麻麻
個kubo勁d

岀年俾u覆桌

Amf香川嚟cf係伊朗messi

打咁多場總之淨係記得kubo勁
其他mama

伊朗messi一般係啤巴吹奏

淨係識越位

Tubo走位靚好多識衝入禁區

日本未來足球希望喎
但最近踢得好差

現實黎講李康仁 勁好多
帶領南韓奪得世青盃亞軍
繼美斯後最年輕球員奪得金球獎得主
與包皮，夏蘭特，史達寧，阿歷山大阿諾特入選世界20大潛質新星

auba好難中

我抽到三隻 trade埋走

冇coin抽人 諗緊課唔課

課啦 抽東亞

唔識用隻羊，好在唔中

英超pool都值得抽

今集廢左好多啦，街場都無人用

抽左30下，唔中，痴，乜都中，就係唔中佢

啤巴中齊 fp美羊 華迪

J King有咩勁?

銀波版阿朗，當年同恆大Alan為二星隊常客

咩名
go?

Ddg

今埸派出 亞洲盟軍

長傳比佢追

見到好似好跑得 但得180 我隻奧巴美羊好似勁d喎

無電

唔好再吹奏j king

we pvp

未返屋企

GO

屌 鋼鐵4231 輸黑哨

今埸出亞洲隊 go

邪不能勝正
完

前面3個得5x% ts好難傳

865370167

??
咩事

好lag
Again

唔係你quit咩

冇quit
突然等待連接中

Again?
窩利中柱好唔好彩

唔玩住啦，你同樓上玩

佢個支持者活動又係點撚樣

你邀我芝士漢堡

但我唔明
hashtag點認到邊個係邊個既acc?

華dee

其實係認得你之前上網登記左邊隊

佢今次只係要你上ig打支持兼#

而且得拜仁同04
我選巴塞

trade走左j king先發現跑得撞得

Any PvP 650384384

jking rashfood vardy fp

用起上來三個點排

金波 88能力值已經係全GAME走位最好

-6 win

Ching add jor you

最後個反擊有冇好驚
見你後場猜點知俾我偷到波

Pvp?

其實係你前面咁多人我唔知點交

沖個涼先

有冇人想開年pvp

和氣生財

大牛龜雙箭happy new e牙

go?
ugg

4312 go?

again go

any pvp

拜仁史浩克04
50coins點拎？
入IG就知係我？

一直用緊沙利4312 更新完之後好似唔識防守 攻極唔入快速失

gogo

Gg man

寄誠庸入波😂

4312 好屈
啲one two反人類
正常球隊默契邊有咁好

今夜不設防

11球

打多兩場 anyone

Sor again, 用錯左wifi好lag

屌你老母 今日玩3 online都係lag撚住玩

幫u開年

巴打玩場？
id？

id？我add你

你id?

040 714 639

Go得

原來係唔好巴

Again?
唔知點解明明擋曬都可以入

兩個人夾住都控到出黎
咩事

me負6姐u馬隊甩左
Go

兩球喎
癡線

9衝過

唔好阿讓me

巴

其實簡尼識唔識救波
同米勞烈一樣
100%射就入

Again?

Lm

Again

換龍啦唔好巴
3場都咁

佢真係咩都守唔到
應該係konami暗改
Go

唔洗diu龍了

唔想用包皮呀
Again
今次唔用佢

要
佢都係唔得
要靠隊友擋
垃圾

用啦好玩d
今場me無用呀古獸炸

咁屈你機唔好玩

一球姐俾u贏場囉

簡尼隻閪手唔識接實

Again

2勝2負1和
last

唔好巴頭幾場打假可恥
聽日再玩

個紀錄要更新了

點解你個龍會咁勁
而你個阿古路係中出我個龍
射正中間簡尼都擋唔到

如若我 患了傷風 怕就怕你惹了我的咳嗽

好撚憎呢首歌

啤巴新陣式

not 4312
go?

岩岩先買 用住亞洲隊先
go

4213識嘢

封面欺詐
4312 again

個陣未用過ma
again go

等2mins

伊朗美斯d射術
唔好用
again

要出街

頭鎚勁好多

抽左兩下亞洲 中左伊朗同秦國仔

斷咗again?

Gg 本身打算比返一球你先

Ok one more

Again?
差少少

Gg 今晚再打

冇電今晚play

100coins

PvP

added

繼續？

你班I phone 狗幾時跟啤巴轉用an機

苹果🐮🍺

笠射好型

你果下勁

巴菜 咪一鳩樣

Son入波

gogogo

拉豬

Gogogo

造越位失敗

燈到

okay啦
孫興民入波就得
啤巴淨係care亞洲人

Theo

頂

呵呵呵
Again?

Ok last two

Happy啦
古爾圖斯撲走四球

施丹4321

和

用番full team 好番d

Again?
Full team

One more?之後準備瞓覺

呢十一件已經係我最勁了窮撚

場場都禁區送波 唉

課金囉
依家抽有老味nigga 馬圖斯 簡尼 仲有中田英壽同撲智星

第一球禁區外傳失第三粒直程禁區內比左你 成日輸姑寒波

下場贏未得囉
晏晝你都贏好多啦

Btw gg 成日比你禁區頂抽爆

係咩？

我剩係識斬波同頭鎚

比你燒味燒到怕完全唔夠頂

101牙朗全部頂飛

入咗幾箱板藍根炒唔起

入武漢妹好過

蝙蝠閪

go ugg

玩場用金波？

全金我無阿
亞洲隊就有
我試新陣
go

比兩分鐘我

ddg 上身

繼續go

on9
都未試過踢得咁差

如果你有興趣玩下金波，可以試下換隻 toko ekambi玩下，數據唔靚仔，但係唔知點解一落場就勁到....

今期無金幣優惠

好少出架
今期活動連 coins都cut埋
吊9佢

狗到佢

樓主唔見左
we go

啱啱睇緊電視 sor

why你會用左 4 3 1 2

成朝都用緊

上半場個球lag 一 lag就入唔到

證明你個網唔係好掂

Go
但你再lag就算數

連一連人地wifi 打

橙

你大局觀唔夠

go
id?

650384384 go

added go

今場ok?

Ok
again?

fp高圖救左幾下靚遠射

今日幾勁

Go go

go 今埸出亞洲隊

得返15%電，充充電先

打多鋪先

武女

again gogo

收得工比我拆解到點守你兩邊

屈中堅姐

Last min goal

如果用lb+rb 一定比你兩邊屈死

btw 開角球有冇教學？

係我格硬用老馬或者薛高姐
打少個好難打
傳球成功率74%

首先要有角球

你埸埸都係靠牙朗射
again go

牙朗死忠go

C朗連續兩場hat trick

on9
兩埸都輸3比2
你牙朗入哂6粒囉

真係好好用

都無傳過入我禁區
一遠射就入
粒粒都係咁

牙朗又救世

fp卡圖好屈

u屈fp卡圖同牙朗

核心球員

可以打一場

求派利士

買啦 應該1:0妹到完場

得返2.3
今日allin左 陣間打機唔睇了

Play one?

3隻金波莫拉達換一隻摩西斯
大家覺得值唔值

冇得cancel 傳波咁撚on9
Again

我都見到 單刀變回傳

Go but wait 升一升野

晏d再打

on9

ar dog dllm

我同你一樣後備4個紅下，2個橙下

last?
play play legend

有無人用過 A.gouvea 韓國國家隊4132

個陣係點？幾多管理值

又係咁

760
一攻中一防中

k社又暗改

買，正野來

之前河床教練都係呢個陣

靚罰球
Again?

Legend pool 抽左四隻普巴 即刻trade左包皮

你做咩擺老烏
Again?

lag 不了

有咩？

有啲啲啦，最主要係想睇tvb啲女女

刷緊導師升包皮

Bid球探返黎合第三隻重覆算唔算on9?

抽抽下就有。

我積左十幾pair, 抽極都中唔到第三隻

2020 最強入波陣
早期2020 電腦後防同龍屈機
入1粒=超超超難
要靠4132 先入到1-2粒

好J到

香川真司點用好

手機仔好用

可遠觀而不可褻玩焉

俾人撞到

而家唔係好鍾意踢得60分鐘，冇防守既amf

唔夠體力
4312 一定踢ss

Kagawa fp 其實仲廢過新球王felix

講到尾，曼聯簽唔到艾寧夏蘭特，都係因為管理層眼光狹窄，有「大英超主義」，認為只有英格蘭球員或者喺英超搵食嘅球星，先至有級數，所以當年願意用近億鎊回購普巴，用7500萬買盧卡古，甚至用8500萬鎊收購中堅哈利馬古尼，偏偏唔肯出高價爭奪挪威人艾寧夏蘭特。

用1.6億買kane 即放

熱刺無人啦
艾歷臣又走埋去國米
孫興民 阿里 踢到就斷氣

應該講點解要放走路蘭迪，搞到冇左plan,開始打死son,ali

重點係放走左又唔買人

son仲慘d 埸埸打足90mins無得休息

曼聯
一代宗師入波

紅魔出chong 牛佬抽中過

所以咪講奇怪，路蘭迪可以續約唔洗洗錢去買人，符合晒膠層唔洗洗錢，再加上有路蘭迪可以打燒味波，所以搞到今時今日咁冇得怨人

打你

魔鬼隊

打過

奸！

刺激到

Pvp 升爆包皮了 測試下佢馬力

Honda

馬力好夠
Again?

唔打住了

輸到走場？
Again

點解呀

反正完直接quit埋

晏d先 未返到屋企

635407428
Add me

lag lag地玩到3:3

ok try try

馬水呢

Now ok了 650384384

吉巴承讓
again多幾場？